踢波鐘意踢大場定細場？

大場
細場
大場即係要book個隻草地嘅size
細場就普遍街埸硬地嘅size
大場就比較講體能，組織
細埸比較講個人技術

正皮先

大場好玩啲，但要成隊都好意識先踢得掂
細場玩技術多，失位易啲補

太夜無人

大場先冇咁攰，個場大唔係好多但多左四個人 你打防中另計
打七人先攰到仆街，基本上除左中堅龍門全隊都要跑上跑落
利申跑多兩部都扯蝦

同埋大場好似多啲時間俾你做決定，細場基本上波都未拎就差唔多有人拍到黎 可能我廢鳩

呢個真
除非你係打比賽
唔係踢大場都一係攻一係守啦

大唔係好多

呢d大場喎巴打

香港啲草地個個唔同 睇下邊啲啦
仿真草就真係大，但大場唔駛全場跑足，細場有七成時間都要跑

呢個場左邊都有幾個 嗰啲就真係細
再唔係摩士嗰啲

硬地有啲都好撚大嫁喎

5人最好玩 多波掂 但踢3個字已經攰到仆街

7人最好,有得斬下波,有空位跑下
5人太講技術啦,做波又難

我覺得5人你要freestyle勁先好玩

細場最好唔駛等齊人開飯

七人場最好
有空間跑動 可以造下波
五人場係多波掂
但體能要求好大 走上走落三個字已經攰到癲

有冇巴打都係咁 7人場就可以踢到個波又高又遠 但去到草場就又短又矮

其實唔洗 職業futsal都係玩彈彈波

嗰d好好睇

大場係正規11人場?
咁一定係細場